2男夜總會消遣3粒鐘唔夠錢畀，抵押財物賒數。

2男夜總會跳舞唔夠錢畀，抵押財物賒數。2名年約30歲男子，凌晨1時許，到旺角山東街一間夜總會跳舞消遣，至凌晨4時上址打烊始結賬離開，詎料埋單2千港元，但2人身上僅得1千港元現金，遂取出「EPS」付款，惟碌卡不成功；於是要求用手錶作現金付款，其中一人又聲稱今早出糧後，便返回上址找數，2人擾攘多時，負責人決定報案。

警員到場調停一番，負責人終接受2名事主拿貴重財物抵押，並於今日較後時間，帶夠現款返回上址結帳，雙方始和解，2漢獲准離去。

賭白頭片

其中一人又聲稱今早出糧後，便返回上址找數

1000蚊都要等出糧

咁撚大個人2k都無

真係垃圾來

呢d都叫新聞？

EPS 不成功，即係戶口無錢啦

戶口係有錢出去搵提款機撳都得啦

笑撚死
應該係明知無錢但又要扮哂野

係咪九十年代新聞，三十歲人去夜總會

咁都唔比人打獲金既

係咪隔離post個個巴打

黑鬥黑

夜總會？

蔣囝？

30歲 自膠

仲以為咩大銀碼

2k

之前有套戲, 借貴利去夜總會...

我都以為過萬蚊

唔出奇

夜總會d女心戰好勁

打大佬練lv咁玩好燒錢